[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (37) Mappa老母問候區

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

signal sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

留名

上個po最後幾幅圖...

第6集團長巴解鎖

“我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁

btw我個人最期待真係唔係 打戲
係一段又一段既文戲

地下室宣戰 同埋同埋 我真係超期待

“----po5 #210

“個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係始祖(講緊有幾十萬隻超大巨人)都會係

單係中東都已經能夠同4隻做左成10年既巨人平起平坐咁濟 當全世界都恨不得滅你族既時候 你得個幾隻巨人仲有咩能力反抗到? 一反唔洗1日全世界就光明正大收你全族皮

唔做奴隸就做死屍 而且唔係你自己做 係全族跟你一齊做 不如諗下佢地有權力做到d咩先?”----po21 #539

法仔no.1

終於可以一次過炸哂嗰廿幾張gif出黎

想問下黃viu都係凌晨2:00播？

未有人知

引個戰先

有pizza皮克

有冇果個唔屌得mappa理由 list

有講咩？
唔係不嬲都係星期一7am 更新咩

我買今集作畫一樣咁屎

我見木棉花fb講係2:00

Lm

cgi唔敢包會改 至少人樣唔崩啦掛

🔹確定準時跟播平台
【巴哈姆特動畫瘋、LINE TV、愛奇藝台灣站】

呢度係mappa老母問候區嚟㗎

Cg就一定係會有架啦，cg做得好嘅話我又冇乜問題
只要人樣畫翻好，全部人瘦翻我就收貨

等睇今集又屌作畫
又一場大戰

我地連登仔已經準備好逐格Stop黎睇

到底今個星期會爆幾多個post呢
我真係好期待啊

係超期待

今集咁多畫師 基本上閪撚硬

有冇香港議會版

問毒巴整
不過我食完飯都可以試下

我覺得屌Mappa都唔可以屌得咁過份
我最多屌到一點半 一點半之後收皮

逐格逐格捉

睇埋0200熟肉再屌過

帶住人樣瘦番嘅願望留名

緊係啦 曼聯1點開波
你仲邊得閒係到屌

lm

我黎啦 趁得閒

建議大家睇完先好睇post

個post頭真係好多嘢

25張load爆你地data先

係街呀 dllm

花生友lm

你放心 我po完嗰下成間屋都上唔到網
橙頭屌鳩我係玩鳩自己屋企個network

送張法仔俾大家，btw法仔啲圖真係少得可憐

法仔p站得兩頁 中間仲要夾雜住團長同兵長

明明已經直接揾佢個名，入面仲有好多冇法仔嘅圖

得唔得

雖然得半邊面，但係都突顯到法仔嘅可愛

雖然話係有原因但都想要瘦版mikasa

呢個光頭reina好柒

你想佢加咩字幕

冇嘢啦
我直接用幅圖就得，冇咩字幕想加，原本字幕已經okay

因為你本身已經有呢個字幕嘅sticker

如果mappa畫返好主角團
同埋唔用啲垃圾濾鏡
我會支持返佢

爆出黎個野仲7

有冇師兄知tg group唔download睇唔睇到
集集都要成gb

迫害

唔屌作畫
但希望節奏可以做得更加好
仲記得第2第3季啲節奏緊湊到，一完個下係屌出聲，唔想佢完

睇到
dl都係300幾mb 唔洗成gb

鎧巨都算廢，比雷槍打中隻腳就0作戰能力
定隻隻巨人都係咁

門巨你估流架

應該隻隻都係（超大巨應該要多幾枝）

艾倫個巨人咁廢，同兵團啲人反面咪仆街

係

不過你估以艾撚嘅智商會咁容易俾佢哋搞掂咩

大家開始迫害門巨啦

去到16集
頂數可以有幾多張gif

頂樓

大家準備爆data啦

馬萊班友又係on9，淨係識射身唔射腳，基本上巨人廢左腳已經死得

其實講到尾都係睇操作者女巨好聽d就適性好 唔好聽就係冇樣特別 係阿尼本身好好抽先咁勁萊納本身都成頭牛咁做鎧巨已經盡左力

第一頁有

今日係咪兩點有得睇

Btw希望今集唔好崩

好中意睇3次

第一次睇字幕

第二睇reaction

第三次同班reactor翻煲

等睇

佢地邊識打巨人呀
成班咪剩係識推艾人去死

唔係朝早咩

正確對巨人嘅方法要問問兵長
一般嚟講係斬晒啲手筋腳筋面部肌肉

呢張p過黎?靚咁多

縮瘦左

即刻靚仔咗

門巨

係，啲高手p

如果動畫都咁靚仔就好了

我尋日都有試下自己用 Photoshop 執返靚 Mikasa

係咪要vpn

睇多一次個Jojo樣真係太出戲

lm今晚睇

生肉2310就有

以後問生肉link全部回呢張gif

得我覺得上面個張好啲？

都係好怪 始終都係個m字嘴

等熟肉，生肉日文廢無咁好體驗

今集打戲居多 生肉都ok既

今晚又有新野可以屌mappa 了

即刻Q左

預告嘅mikasa

LM

應該講咩好

叫做瘦翻
好似係

好似話BD會改返晒
因為今季工期好趕

堂眉咁sexy嘅

可唔可以還番第三季同主席表白既mikasa比我

唔撚係呀

你搵嘅圖好可愛

櫻桃小嘴

你打側嚟睇吓佢正面
對比上集嚟講係瘦翻啲

Twitter畫手啲圖多數都好可愛，p站反而少可愛圖

對眼係咩事

好過m字嘴

本身4年後漫畫嘅mikasa都已經唔係嗰個樣
要怪就怪創哥剪佢頭髮

依張係半空飛緊+驚訝樣
要到時睇吓先知

啱啱發現台灣木棉花 YouTube有齊 1-3季

佢都未有咩作為
正太控

頂你唔講都冇留意到

倒數唔夠3個鐘

來自哥哥的擔心

lm
d po開得咁快追唔切
咩原來有咁多人追生肉架 熟肉都未有就又有新po

反正有漫畫
唔洗聽得明日文都可以追生肉

是咪聽朝七點黃viu有第六集？

好GIF

兄弟黨

grice兄弟人間良心

法仔

睇返呢一段，感覺好正。即使係某啲動漫好經常描繪或者強調嘅親情，喺創哥嘅筆下一樣好睇（就算所佔篇幅唔算好多）。

明白喺巨人嘅世界觀下，親情並唔可靠也唔一定好堅（巨人漫畫入面大部分嘅老豆老母根本唔愛仔女，淨係當佢地係工具人），所以描寫親情嘅部分唔係好多。但係遇上真心為子女著想嘅父母（牆內嘅艾撚父母，莎夏老豆，Jean老母，光頭仔老母，三笠老豆老母），就算戲分唔多佢哋同主角嘅互動一樣係好深刻好有意義。

睇到艾撚老母抱住艾撚講出呢番金句，我明白點解艾撚老母明明一直阻止艾撚出牆，但係艾撚依然咁掛住老母。因為佢老母同大部分漫畫入面嘅老豆老母相反（尤其係萊納老母，同佢成左對比），真係當佢仔仔係獨立嘅生命咁看待，唔奢求要佢做啲咩嘢偉大功績去滿足他人嘅期望，就算仔仔一啲都唔出色依然覺得呢個仔仔淨係降生到呢個世上已經好偉大，咁愛仔女嘅老母真係搵一個都難呀創哥真係好勁

其實呢條片仲有其他野可以講，不過礙於篇幅問題，之後再講

ship光頭仔同莎夏

做咩擺呢張圖？

親情

有冇聽14文字の伝言

有，都幾好聽，好溫馨

留個名
聽日下晝有熟肉後再見

做乜冇人分享下

你喺list度

佢都係當佢工具人姐嘛

佢之後都好後悔啦

邊有？你講邊個？

睇完動畫睇漫畫再睇多次動畫 咁動畫畫到咁樣衰既D人

呢個好催淚

一定會啦，戴娜臨死前一定好後悔咁樣對個仔

呢啲嘢唔講得架
無mappa你邊有得睇

雀可

7點就有啦

呢樣真係唔知

唔知今晚有無花生食呢

畫埋老豆落去 人獸交

我估啦
咁樣教仔既結果就係自己變無腦巨人

又塞錢落大家袋

所以老豆應該汲取咗教訓（睇佢第一集冇點洗仔仔腦）

假bitch

簡單來講，佢哋嘅意識形態係

I am good Eldians

唔洗腦，但比佢啲記憶佢咪又係洗腦

俾佢記憶淨係想佢知真相姐

佢串緊兩堆人啦
一種係賈bitch 小粉紅
一種係白嫖怒屌MAPPA巨人粉

你好彩遲一個星期先嚟

連登仔：雀可係感恩黨

有得睇要感恩

老豆都係巨人喎

全家福

諗落主角家族幾乎全部成員都係巨人（除咗二奶以外）

睇佢條片同直播又未去到感恩黨
只係串緊啲人無買bd(簡接令到wit賺唔到錢）跟手怒mappa呢樣各樣姐

二奶坐在巨人的肩膀上

聽日返工 要等lunch time睇

繼續溫馨親情向系列

聽晚先有得睇

感唔感恩都好
事實的確係原畫補唔切飛
補唔晒啲畫面

另外的確除左mappa之外無公司肯接
咁既筆直加咁既工期
歡迎繼續屌MAPPA

亞妮去左邊？太耐唔記得左

好溫馨

屌你突然咁溫馨好唔慣

我都想知亞妮喺邊，仲未整得爛舊水晶？

自我保護結晶化左
下面有劇透

等陣可能又有罵戰，依家都係溫馨下好啲

邊個嚟

想知既話我答你
自己睇路

咁一齊溫馨啦

支持，係罵屌之前温馨下

正式宣佈bl黨變溫馨黨

繼續溫馨

一個鐘

想問下點解依家有兩個動畫post
成個星期無睇post

呢個傾咩都得
個個post淨係淨係比動畫黨

明白

因為之前加罵加多BL圖

我就屌WiT開完個頭，拍下囉柚就走咗去

Mikasa:

淨係記得上星期睇完生肉，個個都話mappa 畫得好，之後好似就開始嘈？跟住我就無睇post

唔提內容啦
但係雙方價值感有嚴重分歧
類似你禁粒制揀殺1個人定幾個人果個測驗
MAPPA 係有做得唔好既地方
不過就未去到垃圾咁囉
我個人認為

劇情峰迴路轉

唔係垃圾
但係又唔係做得好好個種囉

我有得睇就算
新公司畫好難要求噤高
我自己覺得

我係咪要追返之前啲post

叫做啱啱好合格囉有讚有彈

話說華田巴好似唔見埋

mappa我黎啦

係 問樓主拎link

淨係認得你，其他人好似唔見哂

覺得今集mappa又被人屌
希望我係錯嘅

未上水啫佢有講嘢

屌又黎料

雪櫃待用中

嚇死我

早兩日見到佢係日漫史上果po 有佢蹤跡

唉我都覺屌多過讚

依到唔見人

主要問題都係支那曹狗話唔夠工期 原畫畫得差加唔夠時間補飛

我係漫畫黨，覺得整體都唔錯啊
不過煩就煩在可能有啲人連嗰啲擺明唔好既位都要講到天上有地下無咁樣

唔准嘈，畫得出已經係業界奇蹟

唔好講
唔准屌mappa 有得你睇就睇

做咩

創哥最屈機係連d配角都寫得有血有肉 無工具人feel
求其一個角色既故事都有趣到可以隨時做一集主角又唔悶
光頭佬 kenny

動畫黨，我覺得已經好正，可能我要求低

掛住大家
又到睇直播時間

總之一班屌Mappa到地底泥
一班就覺得Mappa未去到咁差
咁事情一路發酵
其中一個屌Mappa黨, 呢個Post嘅樓主就嬲到火遮眼
用京阿尼大火作出啲不恰當嘅言論惹起不滿
咁一個撐Mappa黨會員 "一國唔知乜嘢春"
就乘機開多個動畫Post想再隔開佢口中嘅"引戰撚"
咁自此就有兩個動畫Post

之後少不免有啲小風波
兩個Post都有互相笑對家咁呀
會員 "一國唔知乜嘢春"借啲意想取替另一個Post呀
佢之後俾人發現用分身想抬高自己身份同扮做和事佬
踢爆之後佢都大方承認柒咗並潛水

有記錯請講

偷睇到你係日漫史上果個po
好多人拎啲輕改/原創動畫去排 真係好好笑

咁早已經開工？搭車睇

但係啲人話啲角色走樣又係真有啲樣衰

mappa含撚至軟收咗皮啦？冇追

唔止有啲啦
費洛克搵人用碌鳩畫都畫得好過佢啦

聽閒走樣兩個原因
4後既人設
加支那監督 加原畫 畫得唔夠好 加唔夠時間修改
會係bd 入面補飛

巨人po大戰

唔係話覺得正有問題
好開心見到咁多動畫黨覺得好睇，之後既發展一定唔會令你地失望

不要再說了

我相信之後會靚仔翻嘅

咁一國xxxxx 條友都幾柒
開多個post 想自己出位點知比人踢爆

人人接受程度都唔同
你覺得正就得冇任何問題

阿寶

Thomas?

依張係啲人p翻靚仔嗰張嚟

btw 我好驚將來有人會想幫賈bitch洗白
我想講一句賈bitch 必須死

希望真係會改返人靚仔啲

首頁d 直播link未開定點?

佢死左法仔會好傷心

唔怪得唔係好似阿寶

冇咁快

呢啲臭閪 唔配法仔

佢學萊納偷入城牆 之後自爆 想搶走艾撚
自己追擊左幾個post 佢消失左
連瑪麗亞城牆之戰都冇埋

就算Mappa畫得幾差
我哋都只係旁觀者
乜嘢都改變唔到

呢頭話要整個得動畫黨既post
嗰頭就想騎劫埋本身個動畫post變純動畫黨post
雖然我同呢位含撚巴喺隔離傾動畫劇情傾得好開心
不過一樣還一樣，呢件事係好值得bin

冇記錯50~55分左右開，睇埋大河劇就睇巨人

大家得把口屌係無用！
用罷睇既方式去對抗Mappa啦

上個post先成堆寒蟬痴線佬扔出嚟

艾撚都未發動座標能力佢就已經潛水

加油 千祈唔好再睇MAPPA 做既巨人
我支持你

團長巴呢？佢唔係話今集都睇直播咩

你漫畫定動漫黨？

認同！覺得差到唔屌唔得既，對眼睇到痛到流曬血既，用行動證明你既不滿！唔好再睇MAPPA 做既巨人！

漫畫黨

True

小粉紅沒有一個是蘑菇的

有冇生肉link？第一頁唔見有

畫得差 反而我會買BD睇返
Seaon2,3 反而冇買

用行動證明不滿：直接上twitter屌

twitch 仲未開直播

我無不滿sor
純漫畫黨 最近睇左幾集mappa做既巨人
感覺良好

Mappa
Eren對眼加返高光
帕島人全體拉去抽脂
光源調整好啲
人物微表情做好啲
求下你了

不過我打咁大段嘢都係想吹奏創哥喺戲份有限嘅情況下寫親情戲都寫得好啫

艾倫對眼應該係特登畫到冇光架喎
帕島啲人要畫翻瘦就真嘅

小朋友睇唔明 媽媽死咗應該好嬲好嬲

炭屎朗先係No.1 無時無刻都掛住家人

比起Mappa
講談社仲抵屌啦

抽脂
4年好食好住肥哂

冇辦法 個個好食好住咁
肥翻d係正常嘅

只要唔肥，我就唔屌

真心嘅

大人應該睇天竺鼠車車

佢係嬲，但係佢都好掛住老母

樓上d直播link好似死曬

真
畫翻好帕島啲人樣我已經ok

mappa係想傳遞出帕島班人因為多咗資源所以伙食好咗，一定係創哥話要咁改，有改動都一定係創哥同動畫組開過好多會先話要咁做，動畫邊有可能同漫畫一樣呢，無mappa你睇條毛

係，畫唔好我驚我心死

費事屌

平常心

work from home，夠鐘開會先起身

唔洗
一張圖is ok

話唔定跟台灣0200上呢

無得work from home

係咪有直播link

業界奇蹟真係睇幾多次都笑出聲

等睇直播

我屌你老母死支那曹狗

大家準備好未

全世界stand by

冇wfh

呢張第一次見

cv表冇朴璐美

Ready

條撚準備

係呀
下集先有

用失去高光嚟表達eren嗰種性格轉變我覺得係最容易亦係最低層次嘅手法
用眼皮垂低嘅角度
上下眼瞼嘅縮放
虹膜佔眼白嘅多少
配合眉毛去表達人物情緒會好啲

King live開緊

我都睇緊

準備開罐頭

一開頭個直播link 唔多work, 有冇其他link

king個條得

king live試下？

有冇link, 求

真

第一頁qa

黎啦黎啦

準備

大河劇其實好冇睇

條撚準備，1分鐘

呢套d人話一般
d打仗場面無曬

唔知，但長做長有咁

你中唔中意睇歷史

應該今集未有

開波

開屌未

starting soon!!!

我可是巨人

又環保shot 仲係肥

又loop

開始lu

嚟喇嚟喇

自己睇上面啦屌

page 1 qa

好似瘦番

又播ppt

兵長

兵長好似瘦返d

....

兵長瘦翻

V面

兵長減肥成功

瘦番喇？！！！！哇兵長Jean大頭

野巨出來了

Monkeeee

終於瘦返

兵長好型

打咗一陣消耗咗d能量

一星期成功減肥

la la la la~

金髮嗰位

起歌

識唱既一齊唱

一個禮拜減肥成功

一定係聽到我地嘅呼喊

條支那仔切腹啦

少尷

依下可以做Wallpaper

咁應該係水腫

嚟緊成集都keep住依個樣就唔會屌

屌真

總會有野要屌既

This is my last war~~~~~~

暫時睇未崩 收住貨先

係咪支那仔比人寄刀片

bgm 同氣氛做得幾正

希望係！！！！

插進巨上去個幕又偷
Mappa 真係戇撚鳩

讓識飛雷神？

畫面仲係暗到cls 已經較到個moon最光

可能個老母死咗成個星期 唔得閒畫呢集

係就好

3D game

法仔終於出返黎

BGM好慢

全部cg曬

bgm想點

Reiner bb

個支那曹真係切得腹

女僕

Mikasa 好似靚返

多人作監唔通真係救返佢？

原來依度紫色

萊納 訓啦

萊納

死咗？

萊納，你等啦

好似打緊飛甲由咁

話明飛蚊症

呢個bgm

屌

Pieck巨人講嘢把聲真係

真係仲係偷得好過份

反差萌

終於有番艾撚變身正面

終於有個馬萊人係崩

使唔使又遮變身呀

老牛聲

偷咗咬果下on9

畫都懶得畫

又copy多隻3D進巨出黎

佐敦封城咁

我打緊ps2 game？

真不愧是皮克妹妹

金髮女有聲

cg都崩鳩埋 獸巨

懷念曾經每次變身都會被震撼一次既感覺

起碼好過跳水

法仔遠鏡都崩崩地

嚟料

核爆

水手

其實畫多少少有幾難

核爆！

個光消，dllm

恭喜阿爾敏冇肥過

獸巨啲動作成隻基路比獸咁

架船都係3d

阿明

比其他人食哂d肉

真3d動畫

佢打直生

rip

因為變超巨既消耗好大

哇

我兵咩事 mappa同佢係咪有仇

時崩時型

？企係猩猩頭斬吉嗰下幾型

頭先又型返，無事

咩d shot好崩 唔係大頭

沙夏影撚到

斬嗰吓唔型
落地嗰吓型

Jean好靚仔

Jean型翻好多

好正wor氣氛

讓仔～～ 瘦身成功～～

唔係阿寶

莎夏

爛左既車力無用cg

阿寶係floch

皮克比人bbq

今集咁正 唔知啲人今次又會點屌mappa

隻眼嗰度？

今集好撚正

jean and sasha

我明白了
噉巨人pv應該係劇情失誤
因為冇將佢哋畫肥到

超巨反而

超大巨好過wit s3

超巨

超大巨反而係手畫

記錯名sorry

因為創哥勁

皮克被火燒嗰嗰shot唔錯

氣氛好正
上一集既負責人可以切腹謝罪先

原來係左膠敏fans

Mappa 係咪唔識點擺 ost

正喺邊撚到

係咪冇新ost

Pieck有新cap圖

皮克好鬼索

口爆？

嘩jean頭先個shot好靚仔

因為都無動作

人哋正片2d 趕工3d
佢就乜9都調轉

D人瘦晒
屌你老母曹狗

吐血都咁撚索

仲未完，唔好咁快燈

呢度

嚟喇

艾倫靚仔返

Mikasa都瘦翻

今集啲cg順左好多

今集做得好過上集
岩岩炸吉克果度 好震撼

全部人都靚哂 除咗我兵

米卡沙都正常返啦

姓曹個個真係on99

有冇link

兵長都好型喎
得斬嗰吓差啲姐

全部人都正常返

支那仔之前係咪有心整到噤樣衰

幾個位都崩

睇第一頁啦屌

屌你啦支那曹支那團隊

眼突個下接受唔到

等睇他她點兜

皮克正

頭幾集覺得皮克一般料
今集畫得咁靚

真，兵長型

業界奇蹟？我屌你老母臭閪支那狗

點解cv冇佢？？

又話無佢既

又話冇扑路美嘅

表現得好肉緊
我接受到

CV欺詐

上一集係業界奇蹟既話，呢集係咩

阿明畫得幾靚

阿明呢度型咁多既

明仔 好靚仔

搞到我冇溫後面漫畫

應該話所有人今集都靚翻好多

準備！

慘

係 好好睇
果然係巨人裡面嘅女主角

合桃

合桃夾

來啦

開瓶器～～～～

做馬萊人呀hi

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

黎啦！！

新分鏡真好 但進巨越畫越核突

留名睇屌評

波波ＣＶ好正

夾合桃 thx

阿明性別係阿朋

人棍巨人

哇呢下

好大暗示

3D進巨真係好出戲

正常返

合桃鉗

進巨d cg好出戲

喂呢下打夾桃可以做潛力gif

好撚緊張

呢幕好變態 但我鍾意

艾倫屈撚到

佐倉

佐倉：尖叫擔當

卡碧個聲優真係好撚專業

膠bitch又9叫

Gabi收聲la

皮克今集女神到

艾撚型到

究竟錄音室有幾嘈

.......個樣

艾世一

呢個位停？

萊納．布朗已上線

好好feel

曹x屌你定母

今集靚仔番晒

兵長頭

開屌ready！！！

係咪要開始屌啦？

花江 佐倉

收嗲啦八婆嗌鳩完未

jean好靚仔

總結
今集算係咁
最緊要啲人靚翻哂我已經收貨

支那人rip

CG真心難頂
不過冇上集咁崩 有D位都係偷

佐倉bb喉嚨保重

再屌多次支那曹

呢集真係好返好多
d巨人多返手畫

Reiner出場個scene型到

萊納瞓醒

今集好咁多

啊啊啊啊～～啊！！！！！！！！！！

真係頂唔撚順3D進巨
畫到好撚樣衰
啱啱擘大口等食戰巨個下

大家有咩想屌

入戲到出唔到戲

呢集既作用係俾我地繼續屌上一集

估唔到戰槌咁快收檔

胡桃夾到拖得有啲長

無錯 仲好記得果陣睇漫畫好激動

凶彈

等viu
呢集有冇事

我唔屌喇

雖然CG巨人都係怪，但係我等埋熟肉先

到下半場 屌mappa time

有冇人覺得進度好慢某某人仲未死

其實點解阿撚佢地好似變晒,係咁咁殺人
唔通巨人都其他作品咁又有咩病毒寄生蟲令到D人覺得全世界都係敵人
講真到而家巨人能力都唔知點黎

有冇人有支那貼吧仔話曹大導比日本導演更識巨人果張？

上一集個中國班底可以係咁先

準備cut gif

皮克我老婆

我覺得可能進巨隻色唔適合cg
太似裸豬

下集

啲人靚翻好多

傻鳩3D巨人大戰一樣咁戇鳩
戰鬥一樣係咁偷，巨人變身一樣skip曬冇話出嚟
究竟好喺邊

真，我未屌夠曹

fair 啲講句好少少啦 屎上面加砂糖都入得口 當然差 wit 成皮野

尾圖阿明幾靚

下集某人可代替mappa被屌

下集title

好似今次大家幾滿意咁wo

第一次睇直播
日文近乎0lv
好彩有睇過漫畫
睇到好撚爽
你班馬萊人唔抵可憐嫁

嘩個預告

唔通一夾即爆慳水慳力咩

係D人畫得靚
其他就...

Jean boy終於靚仔返兵長時崩時型，冇諗過阿明竟然係畫得最靚

佐倉既尖叫
想番聽

之後會講番呢幾年發生咗咩事

可唔可以整gif係進擊巨人打鄂巨係
業界奇蹟啊拿
爭光啊拿
d人睇唔慣啊拿

可能期望低咗 今集我收貨

上集係中國班底咩 唔係我曹毅咩？

趕工手畫 正片3d
調返轉

今集整得好過上集
上集屎黎

垃鳩圾

好明顯係XP問題 艾倫班人係打開巨人現在打番人係甘屌打

屌，今集睇到勁想喊

唔係得曹毅唔咩

睇到好撚激動

屌那星返去畫山寨miffy啦死支狗

叫reiner嗰下？

世界大戰開始

阿明無肥過，咁究竟關唔關伙食好事

皮克流晒血都係咁索

諗住出晒先睇
我屌呢個係Mikasa?

邊度有得睇直播？

今次艾倫跳出黎再變身個下唔係橫向2D跳水咁算好架啦 已經唔想 expect 啲咩

我係咪要出去先

人的確係好左，皮克究竟塞咗幾多錢俾制作組
靚到傻

完咗啦

上面見唔到有人屌緊啦咩

係咪得我一個覺得成個畫面勁黑睇到好辛苦

睇漫畫唔覺
動畫先發現艾撚真係好勁

皮克真係好靚
成面血都仲係咁靚

隻槌巨眼神好似好有計淡淡定咁, 原來係廢物

超大巨炸軍港嗰下好正，好還原到漫畫

人

全數字username, 唔洗覆佢架啦

Btw今集好過上集等埋熟肉再睇下點

咁係咪好事黎

可能用其他野換

港股巴gooooo

無上次咁一面倒啦

NO

今集仲垃圾過上集wor。。。
進巨食鎚巨果下出晒事。。。
打鬥又勁hea。。。

係好咗 但作畫一樣垃圾
有個位bgm怪怪地

一唔係支那人畫
啲人樣即刻靚翻哂

得兩集貨仔
就死鬼咗

過左4年嘅鍛練佢果然唔同曬

但係可以繼續屌製作
同我唔滿意兵長

準備世界大戰

佢今集每個鏡頭都勁索

有冇人可以解釋吓點解漫畫哩集 鎧巨個樣係萊納嘅人樣黎？

除左第一集好d
依家cg巨人打交就係咁 唔好咁期待啦

法仔出場嗰下？

係，有啲bgm唔多夾咁

因為佢冇乜打仗

個節奏唔識掌握，上次都係，艾倫狂泵錘巨泵咗成分鐘勁老尷

因為上集太差
今集屌唔落手

唔記得開live睇

佢好多位都拖長左

我覺得支那仔特登畫到樣衰

作畫好過上集好多
打鬥就正常左少少
BGM 做得算唔錯
氣氛營造得都算ok

係咪要世界大戰?
我收住貨 出去玩GIF先

超巨出場冇S3咁震撼..

真心覺得幾恐怖
開始覺得而家既巨人係咪影射緊2戰既日本

乜撚嘢嚟

似返人樣

想問點解唔見女王佢冇當兵啦？

同個元帥一樣 等死樣

+1

伙食咁快又差咗

因為佢心態崩左
冇鎧甲包住

個頭既郁動怪撚到

好多位bgm都奇撚怪怪咁
明明打到好激但個bgm勁慢

主戰力果幾位都未發功

唔係影射緊納粹咩

唔該曹毅呢條垃圾躝返支那畫喜羊羊啦
唔好再污染全世界嘅動畫界

幫我整張曹狗

漫畫都係咁畫
都係無解釋到
你當萊納本身已經唔想做人所以個樣唔係完全體咁

除咗個人樣好左之外其他一樣咁垃圾
冇一幕做到 memorable
屌wit隨便一場我都 high到傻

應該係無戰意
加上已經用哂啲力去硬化保護法仔
所以今次變巨人無哂啲鎧甲

不能認同更多

第三季 王室篇 都係咁殺人啦

我等1080出 你整先我隨後跟上

晏啲睇埋場曼聯再慢慢cap圖屌

做返運動減肥

慢到有啲出戲唔太緊張

曹導nb到nmsl

今個星期food budget 低咗

呢個超巨出場震憾好多

進巨個樣都係頂唔順 好礙眼

女王仲做兵咩

上季p2 佢都冇份打鎧巨猴啦

可能未出場
我估下集馬萊可能會用返空投巨人果招
到時女王就出場比阿撚掂兩野控制返D巨人

我以為好勁又變弓箭右變錘仔

呢集打鬥戲變到文戲咁撚款

我都想，等熟肉

唔該#741巴打
隻進巨想點撚樣

惡魔後裔

超大巨係靚既 手畫架嘛

應該係體力不足變唔到完全體 艾倫四年前唔夠體力變身個樣都會唔同

唔係日本咩
艾島=日本
馬萊=中國
而家打到入南京

有wit嘛

屎眼巴！！！好耐冇見

點解？

波可好似

準備charge仇恨值

岩岩睇到呢幕見到咁嘅樣

作畫製作太差

25

感動既係左膠敏全程冇崩

啲頭髮一patpat咁，啱先一路睇勁想幫佢洗頭

呢張既兵長就靚 一轉下個shot就…

今集做成點
未睇

BTW 皮克啲FD都叫佢波可

咁你要屌wit 仲乜唔撚接巨人
唔係要屌mappa

已經charge 咗

垃圾

左膠敏靚到

有好耐咩

個頭濕咗未吹乾 or 未洗頭晏d洗

佢d肉比sasha食哂 唔夠搶

偏心

唔夠氣力/信念變身
全身無晒啲硬質化鎧甲
變左全祼巨人

呢個post 居然仲有人compare s3 新會然？

wit最多拖你幾年
mappa直接搞破壞

我都係

睇漫畫個時覺得波可好柒
依家覺得佢好慘

你有冇tg 個生肉link down

下星期準備集火

冇一樣關於巨人既野係mappa做得好既，真係好野

巴打你走先
一陣大把人係咁同你講感恩論

唔係有豬隊友佢都應該唔洗死

打咁耐又咁大沙塵 油頭好正常啦

打交打到出哂汗

我覺得係斬嗰吓唔太掂
其他都ok

不嬲都係感恩黨

食完戰鎚之後binC好似係動畫加既？

趁仲暖

冇咁快 起碼半個鐘後

有冇入OP前
兵短衝去野獸前輩個幕嘅Cap圖

最慘係佢大佬想佢長命d 最後都係繼承左巨人

事實就係wit唔撚接 爛尾
乜拖你幾年姐

明仔好靚

wit 無責任接，
mappa 大可以唔接 wo

本身艾倫都吹佢唔漲
係靠個豬隊友

感恩黨返過隔離post啦

因為觀眾視點去咗馬雷方，王政篇依然係兵團視點

有一下臉長咗，似wit 第3季，其他好靚

如果冇人接既話我覺得wit點都會做埋佢
不過係唔知等幾時啫

阿爾敏畫得靚撚到。。。

其實錘巨既用處就係比艾倫加戰力
進巨太廢

唔否認mappa會搞差左
但wit比多幾年都唔代表老鳳會同你接返

我啱啱都打咗個突 仲要有3D動作咁fing下Fing下

漫畫都有喎

我個standard不嬲係個樣到

呢度全集最尷尬
個頭3D好柒

一爪落去個下 鎚巨個眼神已經feel到佢心諗:仆街啦今次

講你拎wit出黎講無意思嫁
人地都唔撚接 爛左尾嫁啦

可能我miss 但佢大體都算唔錯

個頭又lag 係咪mappa特色黎

連超巨都係手畫

個名好正

今集滿意既係人樣正常咗好多，三笠似番女人，皮克好靚女，阿爾敏唔錯，兵長時型時崩，不完美 可接受 要改善
佐倉尖叫代表
淨低都係屌，cg都係出戲，畫面暗到on9，打鬥隔唔中又偷下，bgm又係同一首，進巨畫到好樣衰

又係你戇鳩仔死埋一邊得唔得
Mappa做得差就差啦，唔計WIT都係垃圾
張力逼力BGM動作冇樣好冇樣有，食屎啦屌佢老母，屌埋你

冇記錯本身都有

嗯嗯 好似等到HXH 可能個孫個孫都仲未燒到個結局比你

顎巨同獸巨個頭都係咁

呢個真係要讚

同韓吉吹水嗰度，熟肉cap

打鬥真係偷得好過份 不如你咪撚畫算啦 下下都ppt我睇條撚

本身以為超巨都係cg冇諗過手畫

咪係囉，mappa係要衝出黎接

食戰搥淨係見到跌幾啖血入口唔多覺見到人跌落肚

我都，J靚圖先

弗ching開火

OST試聽

有咩可能
有邊條法律話wit過多幾年唔接會犯法？
明明已經講明唔接仲會覺得佢會接返同相信2017年有得雙真普選一樣on9

可能因為超巨係看板角色，要認真對待

成日玩鳩我mikasa 同你有仇咩mappa

最acceptable做cg嗰隻係手畫
真係估佢唔撚到

慢慢屌 我又唔肉痛
攬住你既WIT巨人過世啦
咁有骨氣唔好睇MAPPA巨人啦

食到脊汁就得

一定好過上集

斬完zeke落地嗰吓

變晒渣

今集佢動畫入面靚翻就算啦

有冇完整版OP

睇到佢條撚屌都火滾
仲要依家已經特登分咗兩個post佢都係要死入嚟，唔知jm9，真係搏屌

Mappa應該太多動作就會手畫

係囉 係囉 十鳩幾間動畫公司唔接
咁都叫mappa衝出黎接
笑撚死人咩

馬萊綠卡

我都幾肯定我唔會返睇s4之前個幾集
wit個d無可否認有幾集會返睇

真心畫得幾靚
希望之後艾倫可以畫得靚過佢

送比佢

咁你要睇返第一季第一集 邊個慘啲

我又唔撚係動畫黨入個邊做乜鳩？係咪要我劇透你先比我入黎呢個po?

石內卜上身

原畫咁靚 上完色反而睇唔清楚嗰樣

左膠敏真係算最靚嗰個104
另外韓吉都acceptable

戰鎚真係就咁死左?
會唔會火影果招替身再替身
同一個人食幾個巨人D能力係共用定係計第一手果隻?

咁快手

今集有咩要屌
利申未睇

佢開 開人波
你可以唔洗理

有

3D 最垃圾既地方，個model 一柒, 個角度點較, 個3Dmodel一樣較唔到

你up乜鳩
感恩黨就過返去啦 有冇望到個title啊

照舊啦

我集集都屌佢cg打交垃圾

發覺依個POST好多人為屌而屌, 都唔知真心定假膠

我唔你係咪認錯上次先係呢個po 同你傾完台utuber

黑人火影個名發音好Q

隨便你啦，鄧你老母可憐，有個咁既弱智仔

CD發售消息未有

屌晒我想屌嘅，進巨醜到

不過有啲鏡頭都好過上集，都算有啲立體機動睇

沒有一個是蘑菇的
惡魔後裔呀啦，咪惡俾你睇囉

有 要屌鳩班反mappa 撚

今集啲人樣靚返
Armin靚到

漫畫黨一定要屌mappa架

其實咪帶出左主題
無一邊係絕對正義 睇你企邊

有重播link 未，想睇多次

比比鳥柒頭

唔會

黑人火影？

人地本身都冇嘢
係有班人鍾意屌咗人先

今集其實個個都靚翻
Jean靚仔翻哂
好期待之後唔係支那人畫嘅floch

黑人邊個配

感恩黨同怒屌黨開戰
港股巴又多個素材
獸巨個邊係：要多謝mappa
兵長個邊係：比返wit做啦

你有你屌 我有我屌 打和啦 super

喂 韓吉 呢舊野點用?

有個shot打側望埋去韓吉獨眼
型撚到

屌你老母做得咁撚閪唔撚屌得？

畫到咁好J

佢係波波level

傾youtuber還傾youtuber
感恩黨還感恩黨

佢而家仲差過漫畫睇條撚呀？
不如唔好畫就好，留個希望

講到mappa唔接會死咁, 你做咩啫

幾靚仔喎

可以慳返打字
Cg 真係
至少進巨手畫都好

今集floch好似冇大頭？

有
證明鬧上一集唔係因為要求高，係班mappa護航撚盲撐

一定會瘦返

咁先係ga ma, 上集真係垃撚圾

今集冇出過場
下集先有

咁突然放出嚟既

點知下集都係肥仔就好笑

新cp

因為呢度覺得要吹奏既打飛機既可以過去隔離純動畫po
要係呢度吹奏就首先要比人屌比人話用屎眼睇野咁

佢係巨人咪睇
你係咪分唔清楚主客
我今集都打算收火

曹狗應該比日本仔切咗腹

咁你屌mappa 之前
唔該你屌埋wit 唔接巨人 咪得囉

呢個我可以

只要唔係曹毅就唔怕

唔係支那人畫嘅話就得
睇翻今集人樣嘅質素
對floch有信心

明明係進巨喎

有無LINK

今集係有位可以讚
但如果要講到去吹奏
我諗你可能真係用屎眼睇既

我本身都係討論下
佢開我火先 我就唔可以屌佢？
佢話晒事？

但波波得俾人玩嘅分

我哋曹大導比日本仔更了解巨人

橙頭既屎眼黎料了

黑人搵返 在日黑人配?

好靚仔

wit 無責任接，
mappa都無責任接，
但接咗就要畫好，
明唔明？你無讀書唔識logic 呀? 小dee dee 仲讀緊中學？

波波本身都係受feel

其實WIT動畫有冇打過夜場
佢好似好擅長處理早上既
當初唔接呢季係咪因為夜景係短板?

人地想賺錢賺週邊撚洗理個d on9希望咩
要怪就怪自己唔係有錢佬無得買起wit逼佢做返巨人

曹狗我正式屌你老母

唔係 斉藤壮馬 咩

我本身都無吹MAPPA
留意返
佢屌緊MAPPA
我話屌MAPPA之前
應該屌左WIT 唔接巨人先有撚錯？

無論mappa做成點
巨人依然係神作

總算畫得莎夏靚靚女女

傲嬌受

漫畫明明好柒 動畫畫到佢好正 對d細路又溫柔

其實今集d人樣算收貨 可能我降低咗期望值
但都可以繼續驕ch bgm 光暗 戰鬥偷工減料

早上既光影環境處理

oh 冇睇邊個配

WIT唔接點解要屌

無論mappa做成點
巨人既漫畫依然係神作

唔洗屌
已經有人辣咗個火頭

唉你邊忽有討論啊護航狗
我地要屌既都打曬出嚟，講晒佢做得差喺邊，咁結論佢又真係做得成pat屎咁，你就淨係識得拉WIT做擋箭牌

咁樣帕島同馬萊嘅戰力就更加平衡啦（槌巨都算係比較強嘅智慧巨人）

bgm係唔到位

搞到黑忟忟咁 好撚傷眼
104變晒烏蠅

ching特登入黎做葉問咁犯賤都有

前文後理囉
隨便一個wit 都high阿嘛

上集唔靚咩

點解會變咗屌wit唔接
錯撚哂

即係你都認mappa垃圾啦

完po前繼續巨人大戰

今集靚啲

屌，條智障仔成日話要屌wit 唔接，個腦都唔知咩構造。

上集有邊個帕島人係靚

有女先tag我
今次唔開戰

上集冇個靚

光頭仔

cgi都真係幾影響觀感
作畫冇勇者個集嘅level就算了 MAPPA睇怕都冇今井有文咁嘅人才 有都唔慌畫緊巨人

不嬲都有話mappa做得唔好
不過未去到你地講到地底泥姐

上集啲帕島人真係冇眼睇
今集全部都好靚

你up咩鳩

啲畫面黑到我睇唔到邊個揸船咁濟

不如你又講下有咩係讚

光頭仔上集都好樣衰

compare好過其他人啦

啲cg咁撚樣直頭係袋底泥啦

光頭仔都畫得崩既話，要丟曹狗返中國凌遲

希望下集都可以維持住

所以上集護主班友有乜好講
真係業界奇蹟

1080p會好翻啲

第二季守塔咪夜晚

可能佢係日本已經比mappa自己溶咗

連架接近靜態嘅船都係3D不如以後整動畫全3D算啦MAPPA

柒到傻

bin上集班護航撚c

今井係自由身，我就唔信mappa請 今井到 mappa 今井會唔肯做

佢為我地點火
代替一國巴做反派

助攻1001